有冇兄弟好期待自己個名後名會多咗個驚探號「！」？

愉雞樂⚠️
勁能霸氣

延申閱讀：
我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

3noirvexa⚠️

!!!

神宮寺ナオ⚠️

勁驚

時事台會話我ac比人hack咗

TomDwan⚠️

好想要 要埋P牌一齊ok?

3noirvexa🅿

冰人個名後面會有兩個emoji

好似reddit d award咁
一串嘢

無課金玩家⚠️🅿️🏆🥇🥈🥉🎖🎭

樓主賓周超爆短！

好。

關你能事

阿思講的 老友

佢25到

咪撚理條水泥佬啦

Cctoy除左屈毛叻冇野叻

又哂一個ac

大雞樂⚠️

樓主PR公司 想帶風向令大家驚 千其唔好中計⚠️⚠️